依加仲有無人會玩小型搖控車?

碌碌下facebook見到有個廣告講DR!FT
搞到有啲想買架搖控車玩
但係見下面留言這玩mini-z仲好
不過一search mini-z 好似好多都係舊post 舊網 無乜點update
而家香港係唔係已經好少人玩/無乜場玩

mini z仲有人玩呀,觀塘有個mini z場
可以係youtube search吓“大家的RC”有幾條片介紹mini z